[冇約束力民調] 要唔要堅守初衷/教條？

【跪求】啱啱先由「阻住人交稅」聚焦返喺「不徹不散」呢個初衷，我求大家唔好因爲陳雲嘅理想又失焦去其他嘢啦，好嘛？

陳雲：不要再用「反送中」之類做標語

堅守不徹不退「初衷/教條」
冒險乘勢「升級」訴求

Pish